［再次警告］旁觀者效應2之 一直在上映

「旁觀者效應」正在上映 - 運動失敗嘅開始

7月30號我已經開過一次post
但你班友真係唔著緊
行動po越黎越少人推 哩個問題唔係今日先開始
麻煩大家當做任務咁做
每日每次上連登
第一件事係推左po先
在睇自己想睇既野
唔好懶
唔好諗住有人推
就可以置身事外

推

對抗五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

p牌仔乜都推唔郁

推

你已盡力

你見連登仔食藍店仲可以大大聲屌返你轉頭就知死得